招打羽毛球

招1-2人 單打 羽毛球

時間：5月22日 星期一，6-7pm
地點：大埔墟體育館(火車站汁邊)

(本人跑得，主動被動都可以打番到後場底線，其他技術e.g. drop, 殺都ok)

如有興趣加我tg
Tg: abcdefei

推一推。。。。車先

可惜，難得見到有人係依到招打羽毛波，但大埔墟太遠

想打
唔敢出同太遠

+1,太遠就不了

太早未返到大埔

好少人係大埔

點解唔敢出？唔洗怕羞wo

巴打你住大埔架

推一推車

住大埔 放swm break好得閒 想john ok?

有冇多2個人1對1咁打會唔會好尷尬

利申打羽毛球唔叻

想join 好歡迎啦
1對1係1d 都唔尷尬 bte我可以再搵下d 人架，你加我tg 啦

點解咁少連登巴絲鐘意打羽毛波

可能佢地睇唔到個post 姐
再推

幫你推下
利申 discuss初中場比人屌打

你係JOIN開單定雙先

樓主都算好，講到明自己有根底

好似我呢啲唔識殺又接唔到既，真係出左黎
比人dup 釘dup死都似

單雙都打過
雙打初中都仲ok
單打初中d程度完全唔同

唔講自己水平出黎既樓主 / 參加者 都對 參加者 / 樓主 唔公平
因為樓主可能好勁, 唔知既人參加左被吊打 or 參加者太弱, 對其他參1者or樓主黎講好無癮。
所以最好打之前知道對方係咩水平, 以免出到黎打同預期有太大落差。

因為雙打冇步法都打到, 但單打冇步法既話一定比人屈死

好難搵單打場
又冇人開初級場又冇fd打
初中又搞到對手悶

想知你有冇學波? 如冇學波又初級既話, 打單打係好難提高

我自己係打左幾年, 加上自己有練, 加上發力大致上無咩問題,
先打到下單打

冇學呀 都係上網狂睇片多
不過自己又犯賤鍾意單打多d

例如無學步法既話, 如果人地用平高壓你後場/對面DROP你波, 你知唔知要點接
我都係上網睇片多, 係學到少少

我都鐘意單打, 練成左單打之後, 雙打都唔知差得去邊

都唔會

我由0開始都係打左大半年左右咋
基本技術都叫有不過一定唔夠精 步法都唔撚掂
有時都好羨慕由細已經開始打到大個d人

年幾冇打想打番但太遠

啱，雖然細個都鐘意打，但唔會請教練，just for fun 。
但大個d就知冇技術係會俾人屌打

通常細個有教練都係屋企人叫。。贏在起跑線

我只係識開波同飛個波過嚟識打返去既水平 係咪實搵唔到人同我打

呢度好多巴打打羽毛球

大呀
不過喺港島收6點呢

好難搵到淨係識普通開波接波嘅新手一齊打
唔搵教練可以點進步

利申：咩步伐咩技術都冇

上網瘋狂睇片大個唔想揾教練
睇比賽都學度野or揾勁過自己ge人打波(通常比人屌打都會進步得快d)

yes
所以快啲出嚟打

我得WOR 但係我技術一般

太遠了

有冇人肯屌打吓我

有冇葵青區巴絲

葵青友

我比你屌打

可以練波架ma

大埔友

有興趣，不過出到黎實俾樓主屌打
利申無學過，但同D無學過嘅朋友打基本上都唔會輸，但同D練過嘅打就唔夠打

請繼續保持隊形

叫樓豬放下水，唔好屌得太勁

有無人打元朗

我唔係 但都方便

有冇東區巴打

元朗區既巴打

其實最主要 高遠，drop, 殺，都識打，走得，基本上就打到

你打唔打聽晚8-9呢, 富亨

點解要係聽晚
聽晚約咗同事食飯

而家d 場好full

lee幾日？都係揀圖書館樓上？

10-11點你應該唔打, 而家晚上7-10pm 有9成9既場都比人book晒
圖書館樓上係大埔墟體育館, 富亨體育館係富亨村

10-11都ok嘅，不過就最好第2日唔駛返工囉
閒日嘅10-11就好睇嗰日嘅狀態

[quote]有無人打元朗[/quote］
元朗有性趣
不過巴打咩水平

我有
正正常常識握拍 打到後場 但好廢 成日輸

開個telegram再講?

葵青友有無性趣打？

巴打淨係打大埔？

我有
但我只係識開波接波

請問咁多位係邊度買拍
我最近塊拍爛左同埋之前去買拍ge鋪頭摺埋左，純粹想買塊普通$200-400拍,求推介
利申窮jj

YY arc d8
鍾意殺波試下vt 10dg
如果想襟玩d睇下李寧拍 李寧野硬淨d

無所謂啊
當切磋下玩下囉
介唔介意留個tg再約

想join但係太遠

我正反手後場被動都好難打到
樓主你點練的?

有冇九龍友想練下初級單打

後場一係高遠一係扣殺囉

我都想一齊練呀, tg: Irakoseigen

中級招波友

TG: fktktk

有無性趣打？
有嘅留個tg再約

不過體能嘛嘛哋

不如開個group？

有 呢到

打開邊區

將軍澳留名

手腕力一定要夠, 呢個係練番黎。
我3年前, 一開始由比較輕既平衡拍, 轉為3U AT700新色(頭重)之後, 我係連點殺都冇力殺(因為手腕根本冇力)`。
打左枝2年之後, 手腕力明顯大左。
1前年轉左ZF2LD(3U)(頭更加重既拍), 而家用呢枝拍, 可以做出大力點殺冇難度。

上面講既野, 係想講腕力練番黎, 練成左之後, 可以被動情況用手腕張個波打番去對面後場。

被動黎講, 正手當然易過反手。BTW呢排練緊反手對猜對角高遠。

你係邊區打開?

點開group？
其實tg真係唔係好識用

Tg 我唔識開

青衣或者附近有冇波友

有

應該叫做開咗

小弟應該算係中級組(?)
無定單雙
叫做drop殺挑推高遠正反手都ok，不過係幾快就會冇乜氣

九龍東 港島東 將軍澳 都ok
初中級波友，得閒切磋下

要搵AT700

At700果陣我係買新色咋，舊色已經絕晒版

我支AT700 打唔郁

你地有冇tg group可以約戰
中學之後就冇打 想打返

呢個tg group

大家入個TG GROUP啦

飛影原來打羽毛球的!?!?

大埔墟仲有無
九龍都ok 巴打仲有無約開 想黎學下野

我打開大埔, 大埔墟好近我
巴打加我TG: abcdefei

我仲有約開，所以你加我tg la

我粉嶺

加我tg啦咁近

屯門唔知有無人肯單打

但係我明顯弱過樓主
正手後場被動好吃力
反手後場連主動都仲係練緊

將軍澳區得唔得

反手被動而家我都回唔到後場，用頭頂打好過

入group啦，好多唔同區既都有

如果大埔人可以加我tg: abcdefei

有無屯門人打羽毛球？好想打不過好耐無打過

我屯門啊, 但好廢
無學過波, 全部自學, 睇片同問人

我都係無學過
有無興趣一齊打下波？

今晚8-10 有沒巴絲想打羽毛球？

父親節被人放飛機，觀塘區場

入group啦, 有好多唔同區同埋唔同水平既人

推

有興趣打單打 邊到可入group?

九龍區新手有冇得join?

我穿的是bg66forus，不幸地被穿線師傅用bg65和bg66forus兩條線穿，直的是66forus，橫被他穿了65線。只怪自己無即時驗清楚，請問大家有沒試過這情況

我都係單打, 可以加我TG: ABCDEFEI

拎番去同佢講啦

有, 入TG group

tg group係

大家想入group 自己入

唔想入group既單打友加我tg: abcdefei

有無中級group
港島至油尖旺都ok
太遠就不了。。見親都新界多

單打開？如係既可以間中過黎 九龍打單

我單打中級左右，可以試下打，加我tg: abcdefei

單雙都無所謂 至在有得打 身邊啲朋友都唔太啱打
tg已add

再推

入面有冇柴灣朝早可以打
想返工前打返一個鐘做運動

想入group:
TG group:

唔想入group:
想搵單打友加我
TG: abcdefei

學打羽毛球 係咪都係跟球會好?

球會係流水式訓練 基本功同體能會練得好
學耐左既話隊內個個手法步法套路都會似 變化唔大
你想進步通常要跟教練打私鐘 先肯教多你少少野 例如戰術同埋好微細既技術
我上網學同埋同多d唔同既勁人打進步仲快過球會

樓主我入左gp 大埔有波打我應該會join

荃灣區有冇group？

利申：冇學過，冇技術，純粹想做下運動

認同同勁人打會進步快, 但係如果對方基本功好又勁過自己, 基本上冇得打